[又無人講]我屌晒你地老母,私煙BB中肺炎/英勇警察吞槍自殺死撚左娛台無人講既!

個個都唔關心時事...唔關心香港...你地呢啲毒撚!

支持樓主